柏原芳恵因為痴漢新天皇即位 又被摷返出嚟勁講

德仁天皇退位/駕崩實又講多次

到時可能佢都死咗

Who?
無人識佢喎

你唔識就咪衝出嚟柒啦

FAN又點

無話點唔點嘅
估唔到連周刊文春都報佢啫

8掛雜誌唔報依D，報咩

周刊文春都算八雜嚟講比較高質
估唔到佢報30幾年前舊聞仲要較啱時間今日放twitter(仲要係唯一條thread)

有冇上過？

唔出奇
上過都

26:27 全盛期

我要睇佢啲寫真集

有15拍到50喎

天皇30幾年黎都keep住同樣髮型

柒頭